sales admin intern(?) 求教

小弟year 3 最近搵緊intern
其中有一份比左offer(尋日見完今日比左）

一年既sales operation trainee（要defer)
(朝9晚6 一周五日 10k/month)
間公司係國際公司 做電子產品果類

本身冇做過intern (有做2.5年私補）
但睇落去份工好似做sales assistant 文員仔
(data entry/prepare powerpoint+present）

feel到有陣伏味上網睇過呢類工冇前途
唔做既話又唔知搵唔搵到其他intern
如果做又好怕學唔到野/放上CV冇用
大家點睇應唔應該decline然後再搵其他？

唉 真係衰在冇做過career planing
而家真係好迷惘唔知自己想做乜
聽日再打個電話問清楚duty先

讀咩

我覺得只有大公司先值得defer 睇你間公司唔值得喎

讀數+經濟 識基本stat
但GPA唔高 second-low

其實點解defer唔好？
畢業出到黎都係大學畢業 而且有長工作經驗
還是咁樣係蝕抵過讀四年出黎？ 真心求問

好睇你有無其他offer

到而家都未有
報左銀行/四大果d intern但都冇回音